管浩鳴: 陳同佳並沒改變往台灣自首意欲

香港女子在台灣被殺案疑犯陳同佳出獄超過兩個月，協助他的聖公會教省秘書長管浩鳴回覆傳媒查詢時表示，陳同佳並沒有改變去台灣自首的意欲，一決定時間會向外公布。

陳同佳涉及洗黑錢案，今年10月23日刑滿出獄後，曾鞠躬向女死者及其家人道歉，又稱願意自首返回台灣服刑。

一決定時間會向外公布

冇心情 唔去住

根本就想大選後先去
屌你老未....

去都冇撚用了

睇錯做 陳同佳並沒往台灣自首意欲

唔想知呢條綠帽人兄係點
送中係民賤聯林鄭習維尼搞出嚟

冇人想知啊 搏新聞

沒有自首
只有投案

有心去就唔會拖成兩個月都未去

管牧師信唔信報應？
無得升職係前菜
落地獄先係主菜

同老衲永遠離開連登一樣

殺人犯可以自己決定幾時去投案香港法治

本身無呢個意欲
所以無變

管浩鳴並沒改變向支那獻媚的本性

臨死先會去

唔會去啦 大選完都 咪撚傻啦 以家好食好住

等國民黨上台先去

管浩鳴：陳同佳並沒改變往台灣自首意願

抱埋個孫先去?

係咪佳仔去台灣你就離開先

要擇吉日？

屌多幾條囡先去

蔡英文贏撚左啦，等乜野呀

老左，運骨灰過台灣都可以叫自首

點上台呀玩咩

邊有人咁on9去自首？仲要逃過法律責任走番去坐監？番去自首果個都on9

成日都係佢出聲發言，唔講以為陳同佳去咗見耶穌

喬裝牧師嘅共狗嚟

屌你老母 你咁撚想自首 你咪自己過去囉 講俾人知托柒咩

係咪諗住60年後等d證人證據無晒先去投案呢？

你隻三毛狗真係死性不改，去搵埋條韓國魚一齊落地獄啦仆街

唔講真係唔記得

屌

佢知道一去就冇自由
緊係拖得就拖

淋病為香港市民服務
大粒墨會去台灣投案
陳百祥係世界上最叻嘅人
袁木好誠實
李鵬係我地最偉大嘅領袖

可能會死刑

咪撚去呀,等大家睇清楚搵民建聯幫手會點

死神棍返支那幫雜種奶屎眼啦

佳佳心唸自己都唔想去，
日曰係香港住豪宅，睇下聖經，無人個陣偷偷打飛機，不知幾爽

叫佢自首都有錯？

去台灣直接死刑

韓國魚贏 去
蔡英文贏 不了

路透社: 香港「逃犯條例」 幕後推手是中紀委

呢單野講左陳同佳單野只係借黎推送中條例

講咩都得啦
呢件垃圾又點會去阿

住豪宅，食北姑，淋奠養，吹咩

香港人同柒婆都已經講咗
無你既事喇大粒墨

唔去住

日日揾幾件耶閪天使卜下野，你去埋我份

無興趣

兩個月喇 有自首意欲一早去左
分分鐘人都走左佬

香港獨立就去，不過可能已經老死

國家元首訪台

仆街牧師 成日表面講哂耶穌笑笑口扮好人 實質奸到成隻老鼠咁 有冇人覺得佢好似依套戲個warden

同中共堅決維護人民福祉無分別，得個up字

冇改變，但係廿年後先去吹咩

人地等緊國民黨選嬴總統 過去特赦佢自己

放緊假 唔去住

流浮山刀手 定陳同佳先？

有意欲但唔去

聖誕流流仲滿口大話
管木屍究竟係信個殺人犯多過信耶穌
定乃共乃到唔記得乃埋耶穌?

單單呢個行為無錯
但事實上係佢想走精面用自守去解決司法互助問題，但結果係無解決到真正問題

關鍵始終係港府要同台灣正經咁傾去協調，唔係你想點人地就一定要配合你，台灣收你個殺人犯根本係晒米飯，你唔尊重台灣主權，台灣啋你有味

新教好多人覺得信左教做左乜都唔會落地獄架
有d更加唔信地獄ge存在

其實係咪捉左去屌屎眼

陳生已被消失

條賤種唔係新教啦

殺咗人，竟然有奶共神棍管浩鳴貼身照顧，有豪宅住，有專車接送。唔使做，好食好住，仲去自首送死咩？香港竟然有啲咁荒謬嘅事，柒婆嘅初心何在？

我都係

是但啦 佢而家去定唔去都唔係佢話事了

住咗獨立屋咁撚耐又要香港人埋單?

肉身已離去, 但精神長存

香港人革命片
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

有意欲一早就去咗啦屌你老母
而家仲可以喺香港住豪宅
香港法治真係有險可守
港共政府配合下台灣都唔得
證明早就變咗政治籌碼啦

仆街, 駛唔駛俾仔享受埋人生, 80歲先過呀?!!

佢根本鍵盤/用把口自首

沒有自首
只有逮捕
Ok?

管生你諗住用陳同佳嚟食人血饅頭
最後咪又無

陳同佳自首 v.s. 富奸畫完hunter

其實佢唔識玩 係我就賴死話唔係我做

粒墨都謝撚咗皮

佳哥:呢期要同屋企人做節，好撚忙。遲下得閒啲先自首啦

算啦 管生輸咗教區主教

賣教者聯盟實有佢份

係投案，自首係未通緝前去投案就係自首

講完未? 無人再想聽你講

有心情未呀？屌你

去你老母
比我都唔撚去
扮乜野啊
唔洗去啦 得閒去mk打個邊幾開心
再係D黑警面前行黎行去
佢都吹你唔漲

講咁撚耐都未出到門口

ching 訓左幾耐？

佢係香港犯既法已經受到懲罰
吹佢唔脹

同佳做牧師性奴，住豪宅仲開心，好食好住。

陳同佳宣布:決定80歲會去自首

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

佢落口供認自己殺左人
不過咁好似仲串d , 大粒墨依家罷明話我係殺左人架啦，係唔返台灣呀，吹咩

笑撚死,唔撚洗去啦
反正都決定繼續社會運動

佢兩個都on99, 同跟進中無分別。

十年後:陳同佳並沒有改變去台灣自首的意欲，一決定時間會向外公布。

拔萃？

仲要on9到用line嚟聯絡台灣
唔係用正常官函
擺明係貶低台灣主權

70 歲先過去自首吖 仆街

聖公會喎 一早唔信佢

係有班基督徙仲奉獻比聖公會

性公會為左起私院，繼續食佳佳人血饅頭，可恥 !

政治棋子

大選完更加唔會去

wfc

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

要伏法都要摘日，定喺仲同特衰傾緊條件簽緊備忘錄咋
一喺去，一喺唔去。有咩好等

潘生潘太搵左777未

台灣有無法定時效限定?

陳國父

做左你sp係嘛 放人啦死耶撚

pull

你肯定佢真心信教

無睇錯 佢真係無 仲有得過聖誕 屌佢老母 屌埋佢

要安排埋攝製隊 幫政府賣廣告

689公佈外國勢力証據
流浮山200刀手落山
天使羅范椒芬流出

等佢係香港完成心願先去

做代言人做到幾時？

個殺人犯真係巴撚閉

同我鐘意你但揀咗個有錢佬嫁 有咩分別

關我撚事咩 冇人想知呀

牧師都未必真心啦聖公會

呢家係政府養緊佢？

逃犯陳同佳 繼續逍遙法外
真可笑

哇屌我都係

仲住緊京士柏山？

台灣大選前都唔會返去
之前已經講過

原本都係無意欲，
依家都係無意欲
咁咪係自首意欲沒有改變囉
巴打你無錯呀

聖公會咪又係共狗
扮晒野

支持蔡英文判條撚樣死刑 睇下呢條神棍點交代

講左咁耐游水過去都到喇

香港變左台灣逃犯既天堂

收嗲啦
牧師但又係共產黨員
共產黨無神論架
拉去打把啦

自己搭程飛機有幾撚難

黑社會收聲啦

唔知呀潘生潘太見到殺自己個女條仆街可以有政府養 住豪宅有咩感覺呢

唸你老母
大陸狗

喺香港過埋聖誕，過埋年，爽

肥金並沒改變廢核嘅意欲
豬共並沒改變貫徹WTO與中英聯合聲明承諾嘅意欲.

你無睇錯

宜家響豪宅個私人游泳池游緊

幾時有心情先去啊

香港出解放軍、攻打台灣、陳同佳自首
大家估下邊樣會發生先？

有冇羞恥心架 未玩夠唔去？

比共產黨軟禁

殺人填命

宣傳50年後去咪得

行撚開啦 死神棍
死左2000幾人
諗住送大粒墨返台灣就算？
算你老母！

收撚皮啦，根本兜唔到唔認低威先唔過
由頭到尾都係政治因素考慮，唔好扮晒為公義

咁佢肯出發未

佢信個主姓習

on9

管浩鳴: 陳同佳並沒有往台灣自首意欲

其實佢點解要去？反正留係香港都冇事？

普通法係咁乜都法治已死

等追究期過左可以出書

耶你老母，尊重下得唔得咁快唔記得基督徒依幾個月做過咩child登真係

閱

仆街大粒閪同埋個管浩撚. 累撚死香港人

屌佢老母啦

等乜鳩呀
等脫埋墨整埋容食埋女
換撚埋身份日日去台灣都得

擇日自首

要等五十年先有心情？

佳哥 不了

同佳話俾牧師中出
感受到真正嘅愛
唔想去台灣住

對香港暴政已失去利用價值。

正常人都唔會去啦，係個牧師on99

你咪唔撚好去住囉，大家慢慢玩，間中攞出黎講下，等支聯辦要浪費人力物力睇住條柒頭